聽日如果阻住人地返工要做好公關

唔好鬧
唔好大聲
唔好有壞印象
令更多人體諒同支持三罷

Be humble

其實對住普通市民盡量都唔好對鬧

有禮貌

唔準跪，唔使鬧，其實都唔使理，做好自己野小心d 返屋企訓